警員盜用他人信用咭購手機判囚5個月

一名28歲男警員去年10月在太古城中心一間戲院，盜取他人信用咭，用作購買兩部總值近25000元的手機。他早前承認一項盜竊罪及一項欺騙手段取得財產罪，今日在東區裁判法院被判入獄5個月。裁判官表示，為維持信用咭制度的完整性，須判處監禁式刑罰。 被告李卓軒，案發日正屬休班時間，裁判官考慮被告認罪及願意作出賠償，扣減1個月刑期。

原文網址：

關休唔休班咩事

5個月咁撚少？

當值果時盜取 就告多條掛

咁其他職業可唔可以？

公職人員行為失當

當值個時就會係後數，唔係未試過

非公職人員應該唔會掛

DEPARTMENT OF JOKE 唔會搞後數嘛

出番黎 做有冇得做狗？

公職人員行為失當?

comdom好嬲好嬲

後數 阿Sir攞野 唔使你教

香港xx 知法犯法

想幫佢通櫃

點解呢次唔需要阻嚇性刑罰,防止別人仿傚云云

果然唔係政治犯就輕判